急 東九龍邊度有米紙賣

如題